msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-09-08 18:12+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-09-13 13:06+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.3.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../../../../Apps/scoop/apps/cudatext/current/py/"
"cuda_options_editor\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: cd_opts_dlg.py:120
msgid ""
"No folder \"{}\" from\n"
"{}"
msgstr ""
"没有文件夹 \"{}\" 来自\n"
"{}"

#: cd_opts_dlg.py:188
msgid "Empty string is allowed"
msgstr "允许空字符串"

#: cd_opts_dlg.py:450 cd_opts_dlg.py:961
msgid "Lexer"
msgstr "词法分析器"

#: cd_opts_dlg.py:451
msgid "File \"{}\""
msgstr "文件 \"{}\""

#: cd_opts_dlg.py:452 cd_opts_dlg.py:961
msgid "Section"
msgstr "节"

#: cd_opts_dlg.py:452 cd_opts_dlg.py:961
msgid "Option"
msgstr "选项"

#: cd_opts_dlg.py:452 cd_opts_dlg.py:961
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: cd_opts_dlg.py:452 cd_opts_dlg.py:961
msgid "User"
msgstr "用户"

#: cd_opts_dlg.py:462
msgid "&Filter"
msgstr "过滤器(&F)"

#: cd_opts_dlg.py:463
msgid "_no_"
msgstr "_no_"

#: cd_opts_dlg.py:464
msgid "Choose section to append in \"{}\".\rHold Ctrl to add several sections."
msgstr "选择加入 \"{}\" 的节.\r按住 Ctrl 加入多个节."

#: cd_opts_dlg.py:467
msgid ""
"Suitable options will contain all specified words.\r Tips and tricks:\r • "
"Add \"#\" to search the words also in comments.\r • Add \"@sec\" to show "
"options from section with \"sec\" in name.\r   Several sections are allowed."
"\r   Click item in menu \"Section...\" with Ctrl to add it.\r • To show only "
"overridden options:\r   - Add \"!\"   to show only User+Lexer+File.\r   - "
"Add \"!!\"  to show only Lexer+File\r   - Add \"!!!\" to show only File.\r • "
"Use \"<\" or \">\" for word boundary.\r     Example: \r       size> "
"<tab\r     selects \"tab_size\" but not \"ui_tab_size\" or \"tab_size_x\".\r "
"• Alt+L - Clear filter"
msgstr ""

#: cd_opts_dlg.py:482
msgid "Go to \"{}\" in user/lexer config file"
msgstr "跳转到用户/词法分析器配置文件的 \"{}\""

#: cd_opts_dlg.py:483
msgid "Go to \"{}\" in default config file"
msgstr "跳转到默认配置文件的 \"{}\""

#: cd_opts_dlg.py:484
msgid "Edit JSON value"
msgstr "编辑 JSON 值"

#: cd_opts_dlg.py:485
msgid ""
"Close dialog and open user/lexer settings file\rto edit the current option."
"\rSee also menu command\r   {}"
msgstr "关闭对话框并打开用户/词法分析器设置文件"

#: cd_opts_dlg.py:489
msgid "Instant filtering"
msgstr "即时过滤"

#: cd_opts_dlg.py:490
msgid "Show &all keys in user/lexer configs"
msgstr "显示用户/词法分析器配置中的所有的键(&L)"

#: cd_opts_dlg.py:635
msgid "Choose option to find in config file"
msgstr "选择在配置文件中查找的选项"

#: cd_opts_dlg.py:642
msgid "No user value for option \"{}\""
msgstr "选项 \"{}\" 没有用户值"

#: cd_opts_dlg.py:645
msgid "No lexer \"{}\" value for option \"{}\""
msgstr "选项 \"{}\" 没有词法分析器 \"{}\" 的值"

#: cd_opts_dlg.py:651
msgid "No default for option \"{}\""
msgstr "选项 \"{}\" 未设置默认"

#: cd_opts_dlg.py:680
msgid "Opened browser with file "
msgstr "已打开文件的浏览器 "

#: cd_opts_dlg.py:855
msgid "Number of all options"
msgstr "所有选项的数量"

#: cd_opts_dlg.py:859
msgid "Number of shown options"
msgstr "显示的选项数量"

#: cd_opts_dlg.py:961
msgid "File"
msgstr "文件"

#: cd_opts_dlg.py:985
msgid ">Fil&e:"
msgstr ">文件(&E):"

#: cd_opts_dlg.py:986
msgid ">L&exer:"
msgstr ">词法分析器(&E):"

#: cd_opts_dlg.py:987
msgid ">Us&er:"
msgstr ">用户(&E):"

#: cd_opts_dlg.py:1058
msgid "+&Section…"
msgstr "+节(&S)…"

#: cd_opts_dlg.py:1070
msgid "f&alse"
msgstr "f&alse"

#: cd_opts_dlg.py:1071
msgid "t&rue"
msgstr "t&rue"

#: cd_opts_dlg.py:1072
msgid "&..."
msgstr "&..."

#: cd_opts_dlg.py:1073
msgid "&GoTo"
msgstr "跳转(&G)"

#: cd_opts_dlg.py:1074
msgid "E&dit"
msgstr "编辑(&D)"

#: cd_opts_dlg.py:1076
msgid ">Defa&ult:"
msgstr ">默认(&U):"

#: cd_opts_dlg.py:1081
msgid "Rese&t"
msgstr "重置(&T)"

#: cd_opts_dlg.py:1084
msgid "For:"
msgstr "用于:"

#: cd_opts_dlg.py:1085
msgid "Le&xer"
msgstr "词法分析器(&X)"

#: cd_opts_dlg.py:1086
msgid "F&ile"
msgstr "文件(&I)"

#: cd_opts_dlg.py:1360
msgid "Сhange log"
msgstr "变更日志"

#: cd_opts_dlg.py:1378
msgid "Remove layout \"{}\"?"
msgstr "是否移除布局 \"{}\"?"

#: cd_opts_dlg.py:1382
msgid "#{}"
msgstr "#{}"

#: cd_opts_dlg.py:1394
msgid "Name \"{}\" already used. Overwrite?"
msgstr "名称 \"{}\" 已被使用. 是否要覆盖?"

#: cd_opts_dlg.py:1453
msgid "&Copy option name"
msgstr "复制选项名称(&C)"

#: cd_opts_dlg.py:1455
msgid "&Layout"
msgstr "布局(&L)"

#: cd_opts_dlg.py:1456
msgid "&Save current layout..."
msgstr "保存当前布局(&S)..."

#: cd_opts_dlg.py:1459
msgid "Restore layout \"{}\""
msgstr "重置布局 \"{}\""

#: cd_opts_dlg.py:1461
msgid "&Forget layout"
msgstr "清除布局(&L)"

#: cd_opts_dlg.py:1462
msgid "Forget layout \"{}\"..."
msgstr "清除布局 \"{}\"..."

#: cd_opts_dlg.py:1466
msgid "Adjust vertical alignments..."
msgstr "调整垂直对齐方式..."

#: cd_opts_dlg.py:1467
msgid "Set default columns &widths"
msgstr "设置默认栏宽度(&W)"

#: cd_opts_dlg.py:1469
msgid "&Table"
msgstr "表格(&T)"

#: cd_opts_dlg.py:1470
msgid "Sort by column \"{}\""
msgstr "按列 \"{}\" 排序"

#: cd_opts_dlg.py:1476
msgid "Reset sorting"
msgstr "重置排序"

#: cd_opts_dlg.py:1478
msgid "M&ore"
msgstr "更多(&O)"

#: cd_opts_dlg.py:1482
msgid "Show rep&ort of changes..."
msgstr "显示变更报告(&O)..."

#: cd_opts_dlg.py:1483
msgid "Apply changes on exit"
msgstr "退出时应用更改"

#: cd_opts_dlg.py:1484
msgid "Appl&y changes now"
msgstr "立即应用更改(&Y)"

#: cd_opts_dlg.py:1485
msgid "Auto-update FILE options"
msgstr "自动更新文件选项"

#: cd_opts_dlg.py:1492
msgid "Create HTML &report"
msgstr "创建 HTML 报告(&R)"

#: cd_opts_dlg.py:1494
msgid "&Help..."
msgstr "帮助(&H)..."

#: cd_opts_dlg.py:1729 cd_opts_dlg.py:1794
msgid "No need changes"
msgstr "无需更改"

#: cd_opts_dlg.py:1739
msgid ""
"Remove {} option\n"
"   {} = {!r}\n"
"?"
msgstr ""
"移除 {} 选项\n"
"   {} = {!r}\n"
"?"

#: cd_opts_dlg.py:1747
msgid "Default value: \"{}\". Old value: \"{}\""
msgstr "默认值: \"{}\". 旧值: \"{}\""

#: cd_opts_dlg.py:1771 cd_opts_dlg.py:1778
msgid "Incorrect value. It's needed in format: {}"
msgstr "值不正确. 格式应为: {}"

#: cd_opts_dlg.py:1877
msgid "Set FILE option to overridden value {!r}"
msgstr "设置文件选项到被覆盖的值 {!r}"

#: cd_opts_dlg.py:1879
msgid "Set FILE option to {!r}"
msgstr "设置文件选项为 {!r}"

#: cd_opts_dlg.py:1881
msgid "Auto-set FILE option to overridden value {!r}"
msgstr "自动设置文件选项到被覆盖的值 {!r}"

#: cd_opts_dlg.py:1883
msgid "Remove LEXER {!r} option"
msgstr "移除词法分析器 {!r} 选项"

#: cd_opts_dlg.py:1885
msgid "Set LEXER {!r} option to {!r}"
msgstr "设置词法分析器 {!r} 选项到 {!r}"

#: cd_opts_dlg.py:1887
msgid "Add LEXER {!r} option {!r}"
msgstr "添加词法分析器 {!r} 选项 {!r}"

#: cd_opts_dlg.py:1889
msgid "Remove USER option"
msgstr "移除用户选项"

#: cd_opts_dlg.py:1891
msgid "Set USER option to {!r}"
msgstr "设置用户选项到 {!r}"

#: cd_opts_dlg.py:1893
msgid "Add USER option {!r}"
msgstr "添加用户选项 {!r}"

#: cd_opts_dlg.py:1902
msgid "   [Alt+O - all changes]"
msgstr "   [Alt+O - 全部更改]"

#: cd_opts_dlg.py:1915
#, python-brace-format
msgid "About \"{fltr}\"\r "
msgstr "关于 \"{fltr}\"\r "

#: cd_opts_dlg.py:1919
#, python-brace-format
msgid ""
"\r \rOther tips.\r • Use ENTER to filter table and to change or reset value."
"\r • Use double click on any cell in columns\r     \"{c_usr}\"\r     "
"\"{c_lxr}\"\r     \"{c_fil}\"\r   to change \"{in_lxr}\" flag and to put "
"focus on the value field.\r • Use double click on any cell in column\r     "
"\"{c_def}\"\r   to put focus on \"{reset}\".\r • Clicking \"{reset}\" will "
"ask for confirmation, for user/lexer options.\r   Hold Ctrl key to skip this "
"confirmation.\r • Click on a column header sorts data in the column.\r     "
"Alt+# (# is 1..8) sorts the N column (not on macOS).\r     Alt+9 resets "
"sorting (not on macOS).\r     Click with Ctrl allows to sort by several "
"columns.\r     Clicking with Ctrl on already sorted column does 2-state loop "
"(down, up).\r     Clicking with Ctrl on already sorted column with maximal "
"sorting index, \r     does 3-state loop (down, up, off).\r • Use option "
"\"{lifl}\" to see instant update of the list after\r   each changing in the "
"filter field\r   (otherwise you need to press Enter after changing).\r   "
"With this option, no history of the filter is kept\r   (filter combobox has "
"empty dropdown list).\r • If current list line is scrolled out of view, \r   "
"you can still see the option name - in the tooltip\r   of \"User\" (Lexer/"
"File) label near the value field.\r • Tooltip shows file name (or tag name), "
"when cursor hovers the checkbox \"{tofi}\".\r • Some plugins store their "
"settings into user.json.\r   So after a while, user.json contains options "
"not present in default.json.\r   To see all these keys, use option "
"\"{full}\".\r • Values in table column \"!\"\r     !   option is set in "
"\"user.json\",\r     !!  option is set in \"lexer NNN.json\",\r     !!! "
"option is set for current file,\r     L   default value is from "
"\"settings_default/lexer NNN.json\",\r     +   not CudaText standard option."
msgstr ""

#: cd_opts_dlg.py:2009
msgid "Edit JSON option ({})"
msgstr "编辑 JSON 选项 ({})"

#: cd_opts_dlg.py:2017
msgid "Set &default"
msgstr "设为默认(&D)"

#: cd_opts_dlg.py:2018
msgid "&Undo changes"
msgstr "取消更改(&U)"

#: cd_opts_dlg.py:2019
msgid "Chec&k"
msgstr "检查(&K)"

#: cd_opts_dlg.py:2020 cd_plug_lib.py:2108
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: cd_opts_dlg.py:2021
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: cd_opts_dlg.py:2040
msgid "Need update CudaText"
msgstr "需要更新 CudaText"

#: cd_opts_dlg.py:2046
msgid "CudaText options"
msgstr "CudaText 选项"

#: cd_plug_lib.py:2035
msgid "Report"
msgstr "报告"

#: cd_plug_lib.py:2037
msgid "Send the report to the address"
msgstr "将报告发送到地址"

#: cd_plug_lib.py:2039
msgid "or post it on"
msgstr "或将其发布在"

#: cd_plug_lib.py:2041
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: cd_plug_lib.py:2105
msgid "&Save"
msgstr "保存(&S)"

#: cd_plug_lib.py:2106
msgid ""
"Apply the fittings to controls of all dialogs.\rCtrl+Click  - Show data to "
"mail report."
msgstr "将配件应用到所有对话框的控件.\rCtrl+Click  - 将数据显示在邮件报告."

#: cd_plug_lib.py:2110
msgid "Adjust vertical alignments"
msgstr "调整垂直对齐方式"
